回血劍！ 支那通金所資金斷裂 3萬人近200億血本無歸

大陸P2P爆雷仍然在持續。近期，北京通金所資產管理有限公司（以下簡稱通金所）理財平台出現資金鍊斷裂，3萬出借人維權近1月有餘無任何結果， 近200億元資金血本無歸。

一位不願透露姓名的出借人向大紀元記者透露，今年7月3日，通金所在沒有任何徵兆的情況下突然宣布公司良退（良性清退，良退當天還在開展業務）。7月11日，通金所通過其官方公眾號發布了《良退方案》，當時出借人還是相信此方案。但是到了8月2日，出借人發現不屬於良退方案之內的定融產品也無法按期兌付，同時良退方案從未執行。

8月3日開始，出借人開始了第一次聯合大規模的維權，大約有上千人到北京市金融辦、國家信訪局等處。

這位出借人說：「維權活動從那時開始到現在幾乎沒斷過，去過北京市委、海淀區經偵、國資委、中國華融公司等，一部分出借人還去派出所報案。去北京市政府被驅逐，信訪局去了好多好多次。」

據了解，在維權過程中，有一名出借人郭長軍於8月25日晚被闖入的警察抓走，至今未歸。

通金所原為國內知名的大型財富管理綜合服務機構，前身為北京融許眾拓投資管理有限公司，2015年7月由西部金融資產交易（貴州）有限公司（下稱西交所）全資控股，同年11月與恆豐銀行簽訂協議。出借人以北京為主，遍布全國。

工商註冊資料顯示，由中國華融（華融渝富）、湖北省文資辦（湖北長江傳媒）、香港新恒基集團（廈門佰年能源）三個股東出資，由貴州省政府批准成立的西交所是100%控股通金所的母公司，現任中共政協文化文史和學習委員會副主任、香港新恒基主席高敬德，及香港新恒基副主席、原通金所總經理俞斌為通金所的實際控制人，2人多次為通金所站台，大力宣傳通金所的國資央企背景，通金所還獲得「2018年中國金融投資最佳風控獎」、 「2018～2019中國誠信服務示範單位」等。

據了解，出借人有3萬人，投資金額少則數萬元，多則數百萬元，受害總金額達到近200億元。一位出借人投資600萬元，他是朋友介紹，最初並不相信理財，經過其朋友兩年時間的工作，他才進入到通金所。最吸引他的是該所的國資央企背景，從最初的數萬元投資，慢慢地投入了600萬元，至今血本無歸，因年歲大，維權也非常困難。

不願透露姓名的出借人表示，「到目前為止已經有兩位八十多歲的老人去世；還有一位母親把換房款投資，錢拿不出來，孩子國外讀書學費交不上，快急瘋了；還有癌症晚期的，現在沒有錢醫治；很多都是老年人，把一輩子積蓄搭在裡面，（爆雷後）吃不下也睡不著，每天精神處於崩潰的邊緣。」

據悉，在宣布良退後，通金所只是定期通過其公眾號發布公告，部分高管以及實際控制人失聯，尤其是實際控制人俞斌、高敬德以及通金所全國作業管理中心總經理、北京公司負責人陳進雨失聯外逃，至今下落不明。

目前出借人的訴求是，要求政府派工作組進駐通金所；股東代表高敬德應從幕後走向前台，出面主持通金所工作； 提供可以為通金所償債的，經過第三方機構評估的資產明細清單；要求西交所為通金所的良退方案提供擔保等等。

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

支那蟈 就算侵侵唔收佢皮 自己人都會收自己人皮 本來好怕2047 諗落支共實捱到2047咩